點樣先可以忘記到一個人？

你坐喺電腦前面,
嘗試喺搜尋引擎器裏面輸入,
'How to forget'

自動彈出嘅第一個聯想語句,
亦即係全球被搜尋次數最多嘅語句,
係'How to forget someone'

那誰, out 了

只是
時間不夠長
新歡不夠好

原諒自己先

發展一段新的

三年都忘不了

試過 都係唔得

下一個出現

完全同意

念念就會不忘
唔好成日諗個個人

我可以好肯定話俾你知，有方法。

女死女還在

仲有無聯絡

有

留名學野先

Keep住聯絡點忘記呀大佬

真心 搵條新女 無忘記只係時間唔夠 唔代表唔work

我個case係已經冇聯絡，亦都追緊第二個，但係就偏偏成日諗起佢
好想放低佢然後重新出發

你岩 但控制唔到唔搵佢

希望時間快啲過，但又唔想忘記佢